有冇人對FIFA完全無興趣...

點講呢..唔係幾岩自己口味..

身邊d朋友係咁叫自己玩..

試玩期果陣玩左下...

真係唔係幾岩key

禾刀角牙

yau

冇腦game

有冇睇開波先？

設計句字：其實呢啲都係睇情意結
有追開嘅咪覺得正囉
唔使扮到眾人皆醉獨自醒嘅

有

AGGER

百搭topic

辣殺fifa 色挽一定挽pes

Pes仲垃圾喎ching

ps4唔玩fifa同MH, 但玩EDF